搭巴士遇到靚女

頭先坐270B返上水對面位坐咗個對眼好靚嘅女仔，全程車忍唔住想望多幾眼又驚老尷咁。

睇戲啲靚仔就會搭訕成功，現實中唔知有無成功過

買塊鏡就會知道答案

喂喂企開啲啦

原來就係你條仆街 成日望住我